國旗瞬間變condom

愛國

愛國人士呢？

護旗手呢？

哇

拎去俾689攞一百萬啦

報比梁振英有2百萬

梁前特首幾時通緝的士佬？

前特首呢？

100萬

犯左國旗法

咪撚篤灰呀

Where are the 護旗手s ?

推比班男絲睇

干諾道西天橋好多棄置既紅旗呀
紅底的，我地有手足都揸車架

Ptgf
Part time government fans

藍

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

護旗手去哂邊

咁講好咗影完相就OK㗎嘛

要告發佢喎

放入垃圾桶仲唔安全？

be rubbish my friend

SZ5828
夜更的士司機

有車牌我搵689先
唔好同我爭

Ching, 100萬可唔可以分埋俾我

8舊水, 2粒鐘

一秒變廢土

SZ5828 大獲啦

689快facey出post譴責

大膽.......

護旗手呢？

要佢哋追究

689快Facebook 出post譴責

一人一post Send 比梁政協

收完錢做完show仲唔丟咩

我要一百萬
救到好多人

劉江華回收國旗

脷申劉江華

護旗手召喚

班冇腦護旗手肯定圍屌佢

可以拎100萬

又有100萬

連國旗有靈性
識返去屬於自己既地方

好心香港sd新移民學下喇

呀前特首要公平喎

召喚689

又有新国旗=垃圾圖

你又啱

見到國旗咁樣，想喊

WFC

又晒錢
除左紅媒之外應該冇人理呢班友

嘩，不得鳥

報警 告佢侮辱國旗
叫689 出50萬拉佢

連登仔愛國愛國
實在忍不住了

影晒佢

護旗手

餵飽劉江華

每次都係咁

巴打你好

走咗啦

抹完車

护旗手呢

屋都無得住上訪緊

護旗手又失職

班我是護旗手仲唔快撚啲去執

仲話護旗手喎

有埋車牌
邊個租車實搵到

你好
824 觀塘見

梁前特首找數呀

收完錢即走 國旗緊係condom啦

有車牌架
大家唔好推呀

@689

護旗手呢

可唔可以一視同仁，周圍都咁多Cam，搵人去報警追究邊個侮辱國旗揼落垃圾桶？
尖沙咀海旁拆落嚟揼落海都已拉咗兩個

劉江華：#我是護旗手

咁唔尊重國旗係唔啱架。

燒咗佢啦

仆街。使唔使咁快

我見到垃圾筒有國旗

扣錢啦屌

要圖！！

護旗手 辦事不力 抄家啦 永世做大灣區人

個司機可能係手足嚟

你死左條心佢啦，剩係元朗站同葵芳站都證明左無可能一視同仁架啦。

全新演繹人唔笑狗都吠

收完錢咪收隊囉, 國旗當抹布啫

Po上微博

樓主發達

嗰頭應該有幾十枝國旗
可以問689 拎幾十個一百萬

一百萬

黨媒都up

收完錢支旗咪有佢跌落坑渠

靚改

有晒車牌
黑警做野未

報警啦， 689 嘅100萬喎

揾人po係佢上次個po度

仲有支係垃圾桶入面

大把人影到車牌

689又無100萬喇

又犯法啦

報咗先，到時黑警記者會等啲記者串下啲黑警都好，至少可以幫到兩位義士有機會打得甩

屌遲撚咗應該冇
早知唔咁早po出嚟

最好影住佢地撐完政府後掉入垃圾筒

環保團體請正視愛國份子的愛國活動中出現大量物品被浪費、丟棄的問題

車毀人亡

起碼有2枝旗

真 推啊 推推推推推推推推推

689幾時肯找數呀做咁多野一蚊都冇

召喚689出嚟

都啱，起碼做晒我地要做既野先。

專寫恐嚇信既流氓特首大怒了！

召喚愛國人士

哎呀

劉江華私吞大量國𣄃

呢d就係所謂嘅愛國人士做嘅事

唔係睇錢份上
都唔知有冇1%人真愛國

SZ5828大獲了 唔好比藍絲知呀

大做文章

好似車過國旗

愛國，原來係咁樣愛

班護旗手呢?

咁搞法好快派晒五千萬

邊度，講俾我聽我即刻去執返
五星紅旗唔可以變condom

唔好笑，真係有藍老衝出馬路執架

689 會唔會懸紅緝凶？

國旗跌落海定掉落垃圾桶侮辱d？
咁如果以後示威者轉玩法 將國旗掉落垃圾桶
咁689係咪要分返開
示威者掉就懸賞緝兇
藍絲廢老同臨時演員掉就當睇唔到？

護旗手去左邊？

梁振英應該可以破產
每件100萬

又可以po上 twitter reddit

689呀唔該

護旗手？

佢哋做咩post國旗係垃圾桶...？

721
811

頂著愛黨的旗幟反黨

改圖來

推

改得好

如果入咗義士要坐監嘅，好自然呢堆垃圾的士佬同樣要坐
如果呢堆垃圾的士佬只係罰錢了事，等如兩位義士有機會可以推番坐監嘅假定

14億人又要爭住護旗啦

哇技術咁好嘅 睇佐成分鐘都無發現

成垃圾桶都係
愛國幾錢位

重安全過放落海 的士佬夠晒愛國

二百個咋
搵多幾塊啦

黨媒一係冷處理，一係屈我哋一定

叫護旗手去垃圾桶執返上黎洗乾淨去

保護何義士
切勿督灰

不嬲都係要黎打飛機 出精用

錢已袋

If we burn, you burn with us

手腳乾淨D啦on9

錢已袋 理L得你

攞中國錢搞中國

笑死人咩屌

有請護旗手

流肛華先係真正嘅護旗手

DC狗： 收完錢，可以去叫雞

愛國wor

護旗手呢屌？

呢d柒婆永遠扮睇唔到

好心留返蓋棺啦

梁震英召喚

9點半收工啦

記者 this way

唔好同我掙

難聽D講句
返到屋企先掉落垃圾袋
紥好再掉出後樓梯唔得既

快d影低個車牌
報比廢老KOL 689捰錢啦

笑死，各位啲comment先搞笑

護旗手仲唔即刻仆出黎既？

正確用途

咁柒點拎返屋企呀？ 夠鐘收工錢已袋嗱嗱臨掉咗佢啦

中國有14億護旗手

拎支那旗黎蓋棺 辱屍罪

然後問佢舉報係咪有錢

要搵食不了

係咁㗎啦 霞姐話搞30分鐘
宜家搞左咁耐錢又收唔到

Send 去藍屎group 等佢地報警

說好了的護旗手呢？

報警啦

放上we7

國家既人呢唔撚出黎既

有的士車牌啦仲通緝

Lok Fu?

護旗手死晒

我屌我twitter出咗post del唔del好

護旗手係屋企扯緊旗

100萬我黎啦振英哥

收完錢後用完即棄

推俾689知
又懸紅一百萬
緝兇！

有埋車牌

報 PoPo check CCTV

689又唔見200萬了

689個一百萬係我既

護旗手去左邊？？

告得啦

我是掉旗手

樂富撚應該明 十架DC9九架冇撚曬旗仔 有架DC9仲碌過國旗 認真不尊重終國人

啲的士狗喺樂富比人拆到癲

愛國喎

我send俾689有無100萬拎

三隻dc狗偷偷留下負評

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五星紅旗（在堆填區）迎風飄揚

up

淨氣啲啦護旗手
仲唔快啲執番支旗

掛左旗無人搭 不了

屌 p定真

媽 我好亂呀

689要通輯的士佬！

SZ5828 rip

又話14億護旗手14億大軍嚟嘅話香港都陸沉啦

人渣

還我護旗手

689幾時出200萬？

14億護旗手去哂邊

春嬌與志明 快d出黎扯旗啦

侮辱老母扯旗罪

侮辱老共期罪

護旗手快d出黎

上傳 微博 影底車牌
送中

召喚蝗嘉爾

我聽到好多玻璃碎裂聲音

同掉落海有咩分別

整個合集啦喂

樂富成堆人見一個拆一個

689有無回應？

正常時吖

喂你班護旗手唔係好撚威架咩

收工了

架的士好似冇膠紙印 會唔會唔係護旗手黎

問689拎100萬

推上去俾人睇

王嘉爾呢？去撚左邊？執𣄃啦

Is it dead?

喂 經過執堆返黎 我地10月1攞黎用啦

如果係真嘅就cut走車牌啦，累到司機大佬嚟

護旗手死咗去邊

14億護旗手呢

隔離垃圾筒仲有成咋國旗，愛國喎
利申我都唔愛

擺明車主逼

push

14億護旗手死晒去邊

要影到睇到

SZ5828夜更 rip

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

垃圾桶果度一堆

14億護旗手呢？

傷害14億人感情

垃圾丟垃圾桶又好似無問題

深圳骨場飛機手就有
好好地係大陸做雞咪好
係微博扮人

開完工掉得

慘過condom

照法例係咪拉得定頂住愛國名義可以不尊重國旗一定要捉的士佬出黎

唔推

Pls share and upload twitter ig

而家開始, 攻TWITTER ,REDDIT

推上熱門先得

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去

梁振英.駛唔駛叫梁齊昕幫你減一減價.拉哂呢班的士佬呀?

十四億護旗手呢

你個標題係講緊中國國旗？

順手貼上去支那討論區

護旗手呢?

689，出嚟找數

好冇肉

身在曹營❤在漢

林鄭港澳辦中聯辦都變condom啦
屌你依塊布

退休界KOL出左聲未

屌掛曬旗搵鬼撘咩柒到咁懷疑成日無生意掉左佢算

係咪哩架車架？
唔好殺錯自己友喎

calling for 梁振英！

連車牌都影到 囝搵老豆起佢底比護旗手啦

真係有公德心，垃圾應該放番入垃圾桶

預左，𡁻完鬆

推到上報 拉得

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

其實算唔算侮辱國旗 其實港共有冇指引話點樣棄置國旗？

689借錢都唔掂啦咁

扯完旗就掉

屌一日唔死都有嘢笑
十一又有新圖用

排隊問689拎錢

護旗手去咗邊

800蚊唔包

689

推到14億護旗手見到

可以告架喎 上次比人掉落海都要坐幾年

掉垃圾桶 可以坐一世

整篤狗屎落去

有無狗在上面小便

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

護旗手唔出黎護旗好唔愛國

樂富手足
824 觀塘見

強烈譴責！！！！！

收完錢 收工啦 又冇ot

急聘護旗手，無需經驗，工作簡單，35/hr，有意pm

咁唔環保既

快啲同689講

仲要有車牌

班撚屌去到九龍塘比人屌到傻

有道理。

蝗加2呢

食煙既小心燒著呀
不過垃圾桶入面既都係垃圾黎

689今次又出幾多啊

SZ5828,哩一百萬仲唔係我既

SZ5828車主涉嫌侮辱國旗

召喚 China Man 王嘉爾！

放上藍絲page

SZ5828

sz5828 byebye

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

推比689. 出100萬

巴打英文幾好

真係掉落垃圾桶？舉報佢係唔係一百萬呀？

哇 咁就100萬
689你好我係陳皮粉

係咪有100萬拎？

點解會咁既？

賺唔到旅客錢 連香港人既錢都唔賺

叫地689出街收旗啦！

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

國旗半衰期: 1小時

車主要掛旗但司機反送中掛

推到置頂

護旗手全面進場未

劉江華個口裡都有一個

689 快D出100萬緝兇

香港仲係行普通法

SZ 5828

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

翻查CCTV拉人

推到見報啦 你班紅底的士佬

樓主張相係咪樂富影
呢個位係的士站嚟⋯⋯
我諗啲國旗唔關的士站啲車事，我企咁耐啲司機都無對示威者反感
唔想有人無辜被起底

護旗手快啲執返你啲野

護旗手出黎做野啦喂

的士陳同嗰隻支那爾奶到盡
電話都係用大陸機
好撚窮咩？為錢出賣人格
咪又係係香港嘅地底泥
去支那先有盲人睇中佢哋夠靚仔

梁振英係時候找數了

嗰十四億人又死撚哂去邊

拉人未？

搵人執晒佢攪返個紅旗飄洋

過海

夠鐘收工梗係掉左D垃圾道具啦
D乜乜組織淨係比左1日錢咋

躝出嚟啦護旗手

護送枝旗入垃圾桶？？

689=5000萬-100萬

好柒呀

少少風浪都經不起

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

I love my country
let's fleeeeeeeeeee

即用即棄

值得學習，唔好下下污染海洋

中國旗係垃圾

護旗手：劉江華